係要開始集中返，灣仔、機場、金鐘

各區光復都已經完成一次。
全港市民都主動被動參與過，要開返主戰線喇

禮賓府林鄭呢

針對返啲權力機關
主要辦公部門喇

工業區真係冇乜用

推